有無巴絲有興趣六月底去台灣學潛水？

諗緊去墾丁定綠島學 有無巴絲有興趣？

去菲律賓學？

巴想問綠島學預幾錢

4000左右包船飛住宿